5:0 5:0 5:0

訓左冇睇呀
白鶬咖啡佬個五比零係咪講緊政府？
條撚樣係咪比野顏射射撚懵左？

Btw,求gif

負皮我把撚咩